[內含劇透] fifa 18 journey mode第3章

炒經理人會去銀河
咁唔炒會點樣？

Game Over

一樣去銀河

去左銀河有無得返英超

一樣去銀河但轉咗經理人

玩落去咪知

會有其他隊俾你去選擇

唔知煲咪bug 爆機果時聯賽話你贏左 但其實原本領先果隊一直都係打少左場